其實咩叫嚴重違紀？

餐餐比人拉比人擺免都係因為嚴重違紀

而家連偷睇國家機密推阿婆落海同強姦隻豬都慳返費事諗